---
title: Maandag studiodag
date: 2018-05-28
---

### Maandag 28/05/18

Vandaag hebben we voor de expo wat dingen klaar gemaakt. Zo heb ik de expo 
poster gemaakt, waarvan ik het best lastig vond om zoveel informatie in een 
kleine poster te krijgen. Maar het is me gelukt, met hulp van Ashley. 
Hij ziet er gaaf uit.

